［無知一問］燒煙花係政府俾錢定贊助商俾錢？

大陸商會

咁贊助商做咩㗎？

所有錢贊助商負責

好似新年先係地產商

Richard

新年會比其他公司
例如啲local 啲既莎莎 譽一鐘錶
因為新年政治意味冇咁重
七一同十一通會比啲愛國團體同商會果啲玩